返工表白失敗

我返工鐘意咗個同事 但係佢唔鐘意我 喊咗成晚

冇signal 直接表白 ？死硬

有緣無份，下一個再接再厲啦加油

有signal 佢知我鐘意佢 都死

宜家日日都見到佢點算

有無details? 咁可以知你點解失敗，又或者可能未死得哂有彎轉呢

屌 單向算咩signal

屌你老母講緊人地有冇signal話鍾意你呀
咁撚蠢抵人地好難唔拒絕

又唔係強姦 表白姐 被拒絕咪搵下一個囉

講下詳情啦 可能大家可以幫到你

表白失敗左我地無野幫到樓豬
幫樓豬溝左佢囉

😂😂

冇

上個禮拜仲好好地 我追佢表左白就唔理我

搵過第二份工啦，樓豬

佢話唔會同我拍拖 仲話唔鐘意我

奶野既signal

但係份工好好 唔想轉 做慣左

佢冇

仲以為我講得唔夠清楚

點解咁都可以get 錯

屌 表乜撚嘢白 講咗幾多次
唔想哂口水 睇片

因為條友只顧自己感受

好心樓主溝女都做吓功課啦

有時d野唔洗咁畫出腸

教我

啫係點

咪俾埋片你睇 條星光奈奈答埋架啦
條友有料 有好多心理學 經濟學theory back up
記得開字幕

喺嗰度食 唔好喺嗰度屙 巴打

依家樓主一定要扮無事
撞到應一應就打個招呼 不形於色
唔好俾佢知你點諗 wfc咁樣 掉佢半個一個月左右
期間flirt多啲女仔 社交page多啲upload正能量生活
最好有埋女影入去 增加返佢對你嘅好奇先

唔想聽佢講野

佢話我好得意

咁你連學點增加吸引力同正確溝女技巧都懶得學
你仲妄想一個女人會睇得上你？
抵你俾人飛啦 唔屌你唔知醒
懶得回 自己揀啦

我都唔post相

咁唔係有signal

哇屌 咁你呢種臭毒撚莫講話溝女
有冇朋友都成問題

同埋我覺得樓主有假膠味
大家執生

就係咁 你唔早啲俾我睇 我早知就唔表白 頂

毒撚唔可以溝女咩

你對人有signal?

可以 注定失敗咁解
就算係毒撚 都唔該你做個有吸引力嘅毒撚

樓主搵定工啦 無時間比你傷心

一係就專心工作，宜家就咁被人拒絕就咁傷心，遲d真係有機會拍拖但最後散左咁點？趁感情未深，愛意未濃，就快d忘記個感覺啦～
(我都經歷過

喺度食就唔好喺度屙啦

你只係口頭上表白梗係唔夠啦
身體有無行動先
下次見倒佢，捉住佢隻手表白多次之後錫啖
最好就加埋張心意卡放佢檯頭，寫自己平時點J佢

表白係攞黎確定彼此關係，你單方面表達自己既諗法有啲自私。除非你真係好想俾佢知你既諗法啦

利申 A0

樓主完全唔知咩係signal , 即時令我諗起一個舊同事, 實在太戇鳩所以想分享下
完全唔熟, 我離職後冇啦啦WTSAPP 我(我離職前有另一個唔太熟嘅女同事問我拎電話但一次都冇搵過我所以擺明係佢俾),
咁就當識朋友正常傾計, 但好快(我諗一個禮拜左右)就發現呢個人痴痴地, 脾氣古怪, 好容易嬲, 強逼人認同佢,
例 : 我話唔知搵咩工, 佢叫我讀電腦, 學整網頁, 我話冇興趣, 佢好強硬咁話點都一定有用 (但我本身工作都唔係電腦果方面)
同埋同一時間問一大堆問題, 有次咁岩冇留意電話(其實都好短時間), 佢以為自己講錯野又噏左一大堆野,
咁我都feel 到唔對路心諗呢條友痴線, 就已經唔當係識朋友咁傾計, 開始慢好多先覆佢或者唔作詳細回應等佢get 到唔好再搵我,
跟住我揀問題黎答, 點知佢又copy 條問題, 一模一樣咁問多次, 連珠炮發逼人答佢(由於係copy 所以有時前文後理係唔通順 )
冇記錯開頭好似日日搵我「在做什麼」, 去到後尾頂唔順開始唔覆佢, 有次見佢隔左成個月先搵我, 諗住好黎好去等件事唔好咁柒禮貌上正常覆返佢幾句,
見覆完佢就冇再搵我心諗幾好丫了左件事, 點知佢每隔一個月問我最近怎樣, 答完佢又冇回應嫁喎, 個個月啲對白一模一樣, 之後我索性唔鬼覆佢,
點知佢個個月單機「最近怎樣」, 後黎半年, 一年一次 (今晚搵線叉返部iphone 4 睇下有冇圖先 )
仲記得在職果陣, 佢IT 黎, 佢入我房我禮貌上笑住望住佢, 諗住等佢點頭回應, 點知佢一路行一路眼甘甘望住我, 仲問我望住佢做咩 屌你入人房唔係唔打招呼呀
開頭我諗爆頭都唔明點解佢會咁問我, 係咪自己唔洗咁做(果陣岩岩出黎做野), 後尾諗返起呢件事就心諗佢唔係以為我鍾意佢所以先望住佢然後先有之後嘅野呀

表白有甚麼用 最後還是被拒絕

警世po, 最近有小小鐘意咗個同事，但對方完全冇signal, 好彩我冇走去表白，仲想同佢做frd

點做